［上線上線］地區屋民自娛區 — 正式上線啦

有見呢排社會氣氛咁緊張，軍政府又咁猖狂。
市民面對咁大壓力，有必要放鬆下所以大家不如唱下歌，跳下大媽舞，輕鬆下啦
正式宣報，「地區屋民自娛區」 — 正式上線啦
晚晚各區民眾係自已個區，馬照跑，舞照跳，歌照唱實行18區娛樂

地點可見下方（source：

可能未必咁齊，請大家補充

一齊放輕下啦

18區大媽舞，歌唱比賽開花

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場